懲教署d囚犯做多d口罩有冇得提早假釋？

假釋左邊個做

有d坐幾年，減一年都仲有幾年做